自私家長疑為泊車 出動女兒霸錶位 車友：唔敢爭

自私家長疑為泊車 出動女兒霸錶位 車友：唔敢爭

父母真係咁放心？

為得一個泊車錶位，司機們都會絞盡腦汁。近日屯門就有女孩上演「人肉霸位」，乖乖站着守護車位，震驚不少網民︰「邊敢同你爭」。

從Facebook群組「馬路的事討論區」的相片可見，有女童晚上獨自呆站在藍地大街一個咪錶位上，疑等候家長前來泊車。發貼者斥謂︰「原來依家要出動埋小朋友去人肉霸位，點夠你玩呀！」

網民紛紛批評家長罔顧女童安全︰「要小朋友企喺馬路上咁危險」、「小朋友嘅高度，真係倒車睇唔到好危險」、「要我個小朋友去霸位，我寧願唔泊」、「我認輸喇，你泊啦」。

其實可能係編輯已經無嘢可以寫 逼自己個女黎幫手作故仔

可能你就係個編輯嘅仇人，屈個編輯呢

咁on9